如果有痴漢打完J唔洗手去參加人鏈，比唔比佢john好？

善用不推文回覆

very rubber post

開埋d 膠post, 你同黑警一樣仆街死全家啦

唔比佢john,
咁比佢peter囉....
再唔係比佢david囉....ok??

Blocked

驚有樓主呢d白痴出黎搞事
捉出黎做前線既肉盾好唔好